{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45187&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아름뜰"
    },
    "text": "静かな山奥でリラックスできるペンションです。 眺めと雰囲気もいいです。 プチフランス車で20分、清平駅車で22分、アチムゴヨ樹木園車で35分の距離に位置しています。 入室時間は5時以降で、退室は12時以前です。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタルできます。 レンタル費用は1人基準で5,000ウォンで、当日現地にて決済いたします。 2室以上の団体客室の予約は事前協議が必要で、最大人数を超えると入室できず、訪問客はできません。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 ペットの出入りと未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは静かな山奥に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間でアチムゴヨ樹木園に行けますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園までは車で35分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタルできます。レンタル費用は1人基準で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2室以上の団体客室は予約できますか？",
            "answer": "2室以上の団体客室の予約は事前協議が必要です。また、最大人数を超えると入室できず、訪問客はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により予約情報は変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 384
    }
}